李城x西咸 贏波 , 即刻落去十字路口敲飯碗一個鐘

同餓鬼爭食 睇下邊個餓

樓豬敢做 我剃鳩毛

岩岩生咁快剃

得兩條剃唔剃冇所謂啦

樓主今場絕殺